﻿
Wsn.1 新要素の紹介 Version.1.2
======================================================================

概要
------------------------------------------------------------

対象世界観       : 無し
対象レベル       : 無し
ジャンル         : サンプル・リソース
前提条件         : 無し
プレイ時間       : 不定
データバージョン : Wsn.1 (CardWirthPy 1以上)
リポジトリ       : https://bitbucket.org/k4nagatsuki/cw_wsn1example

---

CardWirthPy 1以上向けの追加シナリオです。CardWirthPyは次のサイトから入手できます。

 * [CardWirthPy Reboot](https://bitbucket.org/k4nagatsuki/cardwirthpy-reboot)

このシナリオには、CardWirthPyで再生できるシナリオ規格「Wsn.1」で追加された新要素と、その他若干の要素の紹介と、実際の使用例が含まれています。

どちらかというと、シナリオ作者向けのシナリオで、エディタで内容を確認する方がメインです。「Wsn.1」に対応したエディタにはCWXEditor 4以上があり、次のサイトから入手できます。

 * [CWXEditor](https://bitbucket.org/k4nagatsuki/cwxeditor)


更新履歴
------------------------------------------------------------

### 2017年4月18日 Version.1.2

「同時再生」のメニューを抜けた時に副音声のBGMを停止するようにした。

### 2016年7月25日 Version.1.1

付属テキストのファイル名と書式を手直し。

### 2016年4月28日 Version.1

公開。


各ファイルの著作権とライセンス
------------------------------------------------------------

このシナリオに含まれる全てのファイルは、「CC0」ライセンスに基づき、事実上著作権が破棄されたのと同様の状態に措かれています。自由に使用してください。

「CC0」ライセンスの詳細については、`Z.CC0.txt`か、次のWebページを参照してください。

 * [CC0 1.0 Universal (CC0 1.0)](https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed) (英語)
 * [CC0 1.0 全世界](https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.ja) (日本語)
